``` txt
file: html2latex.md
author: Sergio Araujo
Last Change:  Tue, 26 Apr 2022 - 13:07:39
```

# html2latex
o 2 aí do nome indica "to", ou seja, esse camarada
converte html pra formato LaTeX, e se você não sebe o que
é LaTeX abre o google meu jovem

    wkhtmltopdf url file.pdf
